認住呢隻保皇狗

周圍叫人相信政府，叫政府加油，正仆街嚟！